冇圖 公道講句 中大emilia都幾靚女

完全唔撚覺呀
Don't making stupid people famous

利申，見過幾次真人，如果我係仔，完全唔會扯得起

Don't make stupid people famous你又開po講人？

你咩大閃電俠？

覺得佢係高配版鄧欣兒

照騙

性格都似
厚顏無恥
自戀 唔覺自己肥 唔信自己樣衰
件Emilia真係好似隻方面豬
腳型又唔靚 又短
對波又扁又肥仔波

好似女人啲攻心計